====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous mettons l ' accent , au Romarin , sur la relation nouvelle à établir entre le grand Boulevard et le cœur d ' Euralille , via une avenue nouvelle axée sur la tour de Christian de Portzamparc .
Entity Name (Type) :: Christian de Portzamparc (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Romarin (LOC)
grand Boulevard (LOC)
Euralille (LOC)
Christian de Portzamparc (PER)
Total entitiy counts: 4

